有冇人買咗SPT Mask嘅口罩？

成功買到
買鬼到咩，十分鐘就冇囇

勁多人買到

好似好多人都好易買到咁，會唔會係呃人架

中咗伏一次
決定等wiki

我都好驚呃人
有籌未買
點睇 買唔買好

我唸冇野既，如果佢走數，25 萬人都屌爆佢啦

預計4月初起至6月中先有貨
太耐喇

唔係黃色經濟圈架咩？？？

上市公司，出事都有得追究嘅

關護套裝：N95標準醫護級口罩 + 三層過濾口罩
HKD 1,700.00

最後無買到，太貴

1700真係太貴，邊有人會買

癲價
就嚟口罩變成黃金一樣值錢

黨資來喎

背景應該係中資
但呢隻我覺得係暫時最可能賣到嘅口罩 (唔計wiki仲未賣)
上市公司有醫療背景 無塵廠 口罩機 材料都話有齊
好過好多之前賣口罩期貨嘅廠啦

［NOT國藥控股］
睇清楚公司資料先
賣口罩叫「國藥科技」 （股票編號 08156），搞彩票相關服務，同另一間個名好似，兩間野都大陸，唔同老細

國藥科技股份有限公司(股票編號 08156)
主要於中國從事提供彩票相關服務，以及餐飲服務、顧問服務及互動營銷解決方案業務。

國藥控股股份有限公司(股票編號 01099)
主要向國內醫院及分銷商等分銷藥物及藥品、經營醫藥連鎖店，及分銷實驗室用品、製造及分銷化學試劑、生產及銷售藥品

自己睇上市資料啦！

藍到紅！

呢卜街難過口罩工廠又貴佢老母

笑左 wiki你又知會平 你又知會買到

走咗佬未